\chapter{Cronograma}

\section{Desenvolvimento do Trabalho}

  \begin{itemize}

    \item{Dezembro de 2012 a Fevereiro de 2013: Levantamento bibliográfico e
    elaboração do plano de trabalho.}

    \item{Fevereiro de 2013: Exame de capacidade}

    \item{Fevereiro a Dezembro de 2013: Disciplinas a serem cursadas no IPEN,
    IME e FEA.}

    \item{Fevereiro a Junho de 2013: Aprofundamento e definição da consistência
    teórica, análise de requisitos, gestão inicial de configuração e
    desenvolvimento de um protótipo estrutural funcional.}

    \item{Julho a Dezembro de 2013: Início dos ciclos de desenvolvimento
    voltados às funcionalidades escolhidas em análise.}

    \item{Janeiro a Abril de 2014: Revisão de implementação dos requisitos,
    definição dos casos de uso para testes e disponibilização do sistema.}

    \item{Maio a Junho de 2014: Desenvolvimento de um website simples para
    apresentação e disponibilização da ferramenta em âmbito técnico. Definição,
    realização e acompanhamento dos testes de caso de uso. Geração da
    documentação.}

    \item{Junho a Dezembro de 2014: Compilação e discussão dos resultados,
    revisão e redação final.}

    \item{Janeiro de 2015: Defesa.}

  \end{itemize}

\section{Disciplinas a Serem Cursadas}

  \begin{table}[H]

    \centering

    \begin{tabular}{>{\raggedright\arraybackslash}p{0.1\textwidth}
        >{\raggedright\arraybackslash}p{0.1\textwidth}
        >{\raggedright\arraybackslash}p{0.7\textwidth}
      }

      Instituição &
      Código &
      Nome \\

      \hline

      IPEN &
      TNR5764 &
      Fundamentos de Tecnologia Nuclear -- Proteção Radiológica  \\

      IPEN &
      TNA5780 &
      Fundamentos de Tecnologia Nuclear – Física Nuclear e Aplicações \\

      IPEN &
      TNA5781 &
      Fundamentos de Tecnologia Nuclear – Reatores \\

      IPEN &
      TNM5788 &
      Fundamentos de Tecnologia Nuclear -- Materiais e Ciclo do Combustível \\

      IPEN &
      TNA5790 &
      Tópicos Especiais em Tecnolgia Nuclear Aplicada I \\

      IPEN &
      TNA5773 &
      A Gestão do Conhecimento no Contexto da Gestão de Tecnologia e da
      Inovação \\

      IPEN &
      TNA5786 &
      Gestão da Propriedade Intelectual Aplicada à Produção do Conhecimento,
      Inovação Tecnológica, Pesquisa e Desenvolvimento \\

      FEA &
      EAD5853 &
      Análise da Decisão na Incerteza Aplicada à Administração \\

      FEA &
      EAD5919 &
      Administração da Inovação em Produtos e Processos \\

      IME &
      MAC5779 &
      Engenharia de Software Experimental \\

      IME &
      MAC0339 &
      Informação, Comunicação e a Sociedade do Conhecimento \\

      IME &
      MAC5798 &
      Desenvolvimento de Sistemas Colaborativos \\

      IME &
      MAC5855 &
      Tópicos Especiais em Desenvolvimento para Web \\

      \hline

    \end{tabular}

    \label{Table:Disciplinas}

  \end{table}

